自信係唔係會改變一個人

如果靚仔冇自信 比人嘅感覺係唔係好毒？
如果柒頭有自信 唔係過份個種
係唔係成個人都唔同氣場
比人嘅感覺係型咗？

我覺得有自信，可以氣宇軒昂咁樣
精精神神，就算你幾柒都好
都可以畀到個好印象人

明白